開game鋪係咪都幾好做?

見好多開7-9個鐘，仲見過有間星期日唔開添d game最後賣唔出會點處置?

好難做，你睇連登仔成日屌game鋪賣貴兩蚊就知。

未出digital 嘅年代又或者ps4中前期係好似幾好

長遠都係靠埋配件/特別版

諗吓Tlou2 ，psps4 gundam模型2 俾大行迫你要幾多隻

之後賣出幾多就知有幾好賺

聽聞你入一隻受歡迎既game代理就會逼你食1-2隻死貨
例如你入隻芒亨代理就會逼你入2隻gundam breaker 咁

賣唔出咪鳩擺 佢地都唔係靠賣game賺多
靠炒switch 炒ps5都賺唔少啦

大生意咩
咪又係個頭賺，係第二度蝕返
d貨賣唔出擺係到，你都要搵個地方擺啦

d game鋪執下又一間，執下又一間

靠收訂然後走佬

聽講margin 好低.. 要靠炒股交租 （如果冇倒蝕

所以咪大大聲炒game 炒機囉
好撚慘架我收多你幾舊都要幫我